# quem sai aos seus não degenera

eduardo, filho do bolsonaro

![](http://koizo.org/paginas-instaveis/images/bolsonarofoice.jpg)

CRIMINALIZAÇÃO DA FOICE E O MARTELO: MEU PL 5358/16

Por onde passou o comunismo deixou um rastro de morte, já são mais de 100 MILHÕES em um século, mais do que todas as catástrofes naturais somadas as pestes que o planeta Terra em toda sua história presenciou. A implantação do sistema comunista passa pela desconstrução dos valores ocidentais e cristãos. Daí a representatividade:
- Foice = morte
- Martelo = desconstrução

###### segundo dia da repescagem